\beginsong{Vi vil ha flere...}
\textnote{Kvinner:}
\beginverse
Vi vil ha flere menn
som vi kan ta med hjem
Vi vil ha store, sterke, velformede menn.
Vi vil ha menn med stil
Vi vil ha menn med smil
som vi kan kose med og gjøre som vi vil
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Menn:}
\beginverse
Vi vil ha flere kvins
Vi vil ha alt som fins
Vi vil ha freske, frekke, fagre, flotte kvins.
For vi er menn medgryn
som tar deg med fra by’n,
og når du kler av deg er du et herlig syn.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Alle:}
\beginverse
Vi vil ha flere hen
Vi vil ha fler av dem
Som tenker størr'enn bare pupper, lår og lem
Som vet at kjønnsuttrykk
Er mer enn blond parykk
Og godt kan tilfredsstille fem forskjellig' stykk 
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Kvinner:}
\beginverse
VI vil ha menn med gryn
som tar oss med på by’n
som ikke bryr seg om vi flirter med en fyr
som er litt elegant
og kanskje non-chalant
Vi vil ha menn med stå som får det til å gå.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Menn:}
\beginverse
Til alle damer her
som vekker vårt begjær
vi elsker dere både med og uten klær.
Vi vil ha kvins som klår
litt godt på kjeppen vår
og vi gir faen i hvorhen du var i går.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Alle:}
\beginverse
Du fåkke meg på gli
Med stereotypi
Jeg er verdt mer enn dårlig kjønnsdikotomi!
For vi moderne folk
Vi trenger ingen tolk
Vi gir vel faen i å sette kjønn i bolk 
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Kvinner:}
\beginverse
Vi vil ha menn som knar
som går med rompa bar
som har et kjempejern og gjerne vil bli far
Som går med hodet opp
og rider i galopp
og som er lommekjent og alltid like tent.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Menn:}
\beginverse
Hei damer jeg er klar
hvis du vil ha en kar
som tenker bedre tidlig snar enn etter far.
For jeg er eplekjekk
med åpen buksesmekk
og har du ikke cash så tar jeg krysset sjekk.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Alle:}
\beginverse
Ja, både han og hun
Og hen og hin, i grunn
Vi sier aldri nei til en villig, fuktig munn
Og det å få en nuss
Er uansett et pluss
Å sette kjønn på det blir bare masse kluss 
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Kvinner:}
\beginverse
Vi vil ha menn på gress
men de må være tess
som vi kan rope på
når vi vil ta dem, jess.
Vi vil ha muskelmenn
som tar oss omigjen
som stadig vil ha mer
og tar oss opp i himmelen.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Menn:}
\beginverse
Vi vil ha kroppskontakt
med beibs i badedrakt.
og gjøre bodyroll
under en utslått parasoll.
Og har hun typen med,
vi bare slår ham ned,
for nå er snoppen rett
og den har næringsvett.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Alle:}
\beginverse
Å, vi kan tenne godt
På både stort og smått
Vi tar dem med hjem til vårt kjønnsnøytrale slott
Og når vi kommer der
Vi merker vårt begjær
Gjør kroppen kilen i fra hårfeste til tær 
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Kvinner:}
\beginverse
Og er han høy og blond,
og har en kjærlig hånd,
og får vi mørke blikk
som veier flere tonn
og blir det fransk plesør
som gjør oss ganske ør,
da får vår bleike kropp
en glødende kulør.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Menn:}
\beginverse
Og kom hit med ditt krus
så skal du få min jus
og ikke syng din blues.
Du skal lev’ i sus og dus
kom hit og drikk min satt
så skal du få en kraft
som kun kan komme fra
et skikkelig mandig skaft.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Alle:}
\beginverse
Du lille bygdedyr
Du lager mye styr
Når du skal be meg velge dame eller fyr
Ja slutt å vær så stiv
Og heteronormativ
Så kan du kanskje tafse på mitt underliv
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Kvinner:}
\beginverse
Vi vil ha menn med krutt
som fører inn og ut
og sender ut en sprut
slik at vi blir helt kaputt.
Vi vil ha men med lem
som vi kan ta med hjem
vi vil ha mer av slikt,
som gir oss hese skrik.
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Menn:}
\beginverse
Vi vil ha lammekjøtt,
det syns vi er så søtt.
Selv om de er no’n får
har de pupper, mus og lår.
Vi vil ha damer, vi,
som går på batteri,
som sier ømt til meg:
"jeg tar oppvasken for deg."
Tralalala lala…
\endverse
\textnote{Alle:}
\beginverse
Jeg ser du er på gli
Vil nedi trusa mi
Da må du tåle litt L-H-B-T-Q-I
For jeg er vill og våt
Og over snittet kåt
På folk som viser at vi er i samme båt
Tralalala lala…
\endverse

\endsong
